長青隧道限速80 但點解成日三條線啲車都行60

講緊唔係塞車時間
我知隧道入面係有部相機
但唔駛驚到咁呀

香園圍都係咁，明明係80，啲人行60

行開90

吐露港都大把車行60

仲要明明中線入隧道前都起碼過90 快線過100
一過隧道口就brake到60
係咩習慣黎

安全啲 大家開心啲

係隧道入面有壓迫感掛

樓豬呢啲心態真係
限速係最高，唔係最低

隧道右線果舊只係一個油黑咗嘅木箱，近睇就會見到

長青都還好
欖隧遇著烏龜車真係想插佢籮柚

香港係咁
日本啲隧道行100都俾人推

相機假架喎

到人地收皮撞車 又屌人做乜踩到咁盡

你好趕時間咩

吐露港你慢線行60邊個理你，爬頭就得，但係隧道無得爬頭，焗住拉龍

你廢你驚青唔緊要
咪入隧道前縮入慢線囉

行車線 有份快慢線

以為入咗隧道超速會比人影，但入隧道前超又唔怕喎，反而隧道15+🤣🤣

但係日本仔有得cut線喎

又廢又驚青你旨意佢cut線？

你啲撚樣就係喺樓梯全家一家排開落下停下啲人
樓梯無不準停低牌喎

欖隧半夜次次都爆上到盡雞

好多隧道都係咁
明明標80 行<70

好多車入隧道前限速 +10，入隧道後就限速 -10，唔知點解

係咪因為隧道入面有斜
我都唔知點解入咗長青會行慢咗